{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158361?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 트라움풀빌라글램핑&카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から午後9時までで、9時以降は入室できず、払い戻しもできません。 チェックアウトは午前11時です。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しもできません。 個人火鉢である火鉢台、炭、薪、電熱器などは持ち込みが禁止されています。 ブルートゥーススピーカー、カラオケ機器、マイクなども持ち込み禁止です。 調理器具は揃っていますが、使い捨ての食器類であるお皿、スプーン、箸、紙コップなどは自分で用意して来なければなりません。 夜10時からは飲酒を伴う高声放歌、放歌、または喧騒な行為を制限するため、飲酒が発生した場合は退室措置となる場合があります。 ペットは同伴できず、未成年者も法定保護者と一緒に宿泊しなければ入室できず、払い戻しもできません。 重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室、屋外テラス、禁煙客室などが提供されます。 プールは3つの超大型屋外プールで利用でき、利用時には水着またはラッシュガードを着用する必要があります。 プールの利用時間は午後3時から午後8時までです。 プールの利用料金は別途予約しなければ利用できません。 キャンプファイヤーであるブルモンは、火鉢台と焚き火薪を含む価格であり、個別テラス利用料も含まれます。 駐車は部屋のすぐ後ろまたは横に部屋ごとに1台ずつ駐車でき、追加車両は有料駐車です。 この他にもコロナや気象悪化、個人的な事情などによるキャンセルは予約キャンセル規定に従って処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後3時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、入室できません。"
        },
        {
            "question": "個人火鉢やブルートゥーススピーカーなどは持ち込み禁止ですか？",
            "answer": "はい、持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "調理器具以外の食器類は用意してもらえますか？",
            "answer": "いいえ、自分で用意して来てください。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降はどのような制限がありますか？",
            "answer": "高声放歌、放歌、または喧騒な行為は制限され、飲酒が発生した場合は退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてどのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室、屋外テラス、禁煙客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金は別途予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、別途予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、部屋ごとに1台ずつ駐車できます。追加車両は有料です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関してはどのような規定がありますか？",
            "answer": "コロナや気象悪化、個人的な事情などによるキャンセルは予約キャンセル規定に従って処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 373
    }
}